
                      Me parece fría y pretenciosa, no parece humana, pero es bastante entretenida y te queda con la paranoia en la cabeza. Pero no oa toméis en serio esta crítica, es solo que no soporto las películas innecesariamente complicadas, especialidad de nuestro amigo Christopher Nolan, que ya lo ha demostrado con Origen, Memento o este film.
        
            